# Pokemon

Se creo la aplicacion en angular CLI en version 9.1.15.

## Development server

Run `ng serve` for a dev server. Navigate to `http://localhost:4200/`. The app will automatically reload if you change any of the source files.

## Bootstrap
Se implemento Bootstrap en su version 4

## fontawesome

Se implememnto fontawesome una paqueteria de iconos gratuitos.

## Firebase
Se realizo una coneccion a una base de datos donde se almacena la informacion de los favoritos,

## Bitbucket

Se agrego a un repositorio bitbucket para tener el mejor control del proyecto realizando, asi mismo realizando diversos commits.

